# README #

Выполнены все задания под браузер Firefox version 39.0, при необходимости могу переделать под актуальную версию браузера Firefox 
с использованием гекодрайвера и под Chrome с использованием хром-драйвера. Также могу реализовать кроссплатворменность, однако,
в последнее время не было такой возможности в связи с проблемами со здоровьем. Возникли небольшие трудности при выполнении 
третьего задания, а именно проблема одинаковых локаторов у разных элементов при обновлении страницы, путем долгих путешествий
по интернету она была устранена, спасибо stackoverflow. Прошу уведомить меня о проверке заданий и указать на мои ошибки.